無知一問 呢款係咪唔防細菌

張圖都係個地盤佬 應該淨係防微粒 花粉？

粒狀物

起碼肉眼睇到

N95唔係防得好過外科咩？

會好過外科口罩，佢都叫擋倒下飛未 只係過唔倒test 姐
好過無

This respirator can also help reduce inhalation exposures to certain airborne biological particles (examples: mold, Bacillus anthracis, Mycobacterium tuberculosis), but cannot eliminate the risk of contracting infection, illness, or disease.

即係50%得 50%唔得